其實 愛情是有時間性的

太早或太遲認識，結果都是不行的。
如果我在另外一個時間或是地方認識他，結局可能不一樣。

🔵👉🏻⏰

出場次序都好重要架

你既留言都好重要!!

夜啦

末收皮住

訓教也是有時間性的

24小時

不能一整天都盛放
打風落雨最好頭dupdup 訓返陣

所以ching仲末訓百厭

愛沒有

誓要你成就我愛到不像是凡人

沒有什麼

HIT AND RUN?

光復香港 時代革命

這就是緣份

或者是有緣無份

安已不

y

你用 係咪覺得me狗公

唔比你咁話自己